我都想當條撚八達通咁嘟

有無巴打有興趣？

做乜鳩嘢

啱啱俾老細屌完屎忽？

比條女飛，好絕望，唔想做人...

不如我post條臭西閃卡上黎，等佢都無好日子過...

more

開盤
樓主會po@999.90
傻閪樓主唔會@1.05

More

快啦

皮鞋L

攏明係自己隻手

柯煙1.05

著底褲扯旗姐
睇到扯左

好有興趣

丁住依個先
各有所長

我要閃卡你比啲咩我？

對鞋好柒

我哋朋友嚟
朋友提你句，記得加密

g持

原來就係你

望撚住樓主影鳩人

保險AA 狗

唔撚係咁好笑吓話

巴打得米四？